警世！如果見工問你有無拍拖一定要答有！

屌你老母啲腦細持住你單身寡仔瘋狂逼你OT同俾超多野你做，正一仆街含家產黎，btw已經連返十一日工既IT狗

同佢講你老豆老母有病要照顧屋企 唔得閒拍拖

咁你返去等通知啦

有冇諗過你要係咁OT唔係因為你單身，係因為你係IT狗

利申：IT狗

如果你答有，已經唔會請你

答有已經唔請你啦 想o都無得o

會問？定我認真咗

問得既公司，應該諗住請狗返黎做

如果見工佢問你有冇拍拖=問你會唔會做狗
咁呢份工都唔好得去邊啦
其實點答都冇用 不如reject

我諗係公司問題

見工問埋呢啲私人問題，份工唔會好得去邊

係
啲女上司成日借啲依約我

真係有，幾年前去in一間公司，個老細都問過我，最後我都無去呢間公司度做。

你真係好彩

我知錯啦依架等完約就即走

呢個世界有樣野叫辭職

我FG黎，唔想做左四個月就走，捱多七個月就走得

咪一路請假見其他工lor，無必要一定做夠一年先走。

你係做咩職位先連續返11日？

你可以一直請假繼續搵工
搵到啱心水就辭職
唔好捱啦勉強冇幸福

其士個老细in你

Programmer

最慘教我做野個大老好好人，就算星期六、日都陪埋我一齊OT⋯同事都好好人

本身未過試用期就可以即走，但係條友一過試用期先黎料，咩都要即日交，痴撚線

腦細預你24小時係公司食屙瞓做
拍拖一定唔請你

直屬上司問就老閪都話有

我下份工一定會咁講

個市咁好都仲同人OT
抵你做死一世狗

我知錯啦真係體驗到做狗既生活初頭以為講下，完係真㗎

*來

垃圾合約工重等佢完約？
又唔見佢炒你要等完約？

其實點解要答佢

agger
擺明請人返去做狗 mx

唔o有咩後果
等錢開飯？份工必做不可？
如果咁諗已經輸咗，唔係就直接準時收工咪撚理佢

大陸仔?

答佢Complicated

奴隸黑人都成班互相扶持
咪又係奴隸

成日話要比客試又點點點

counter-suggest 佢地下次早啲講，做唔徹就唔好應承人。唔得都要要求補假或補水
兩樣都唔理你其實都唔駛喺呢間嘢做

銀行假，捱埋今日又休孖day嘅IT狗

真！btw我無補水同補假花紅同雙糧

屌，成班 IT 狗明明得我一個拍緊拖，點解晚晚都仲係我留最野

問你有無拍拖只籍口黎，你有拍拖時，又會有其他原因叫你OT

見你有拖拍就唔比你收工

好人好姐唔會問咁私人既野，一定係為左請奴隸

真唔真呀

無得扮嫁老友，虛構一個出黎呀？

試吓去改變佢地，唔得就走人
得同唔得都係好嘅經驗

假膠？ 連續11返工犯法架喎

你答有
hr話: it狗那有女?

佢唔會叫你OT，佢會話今日交，交唔到唔洗放工咁樣囉

答無
就係因為無所以要日日去speed dating

FF一個出黎

有女更加要你OT

聽過有hr話有拍拖=人際技巧好，所以要答有

當真？

從來都填已婚常識黎

係犯法 但唔等於佢一定假膠
好多老闆都會水鳩班員工或者班員工自願連返咁多日
犯法還犯法 都無人報就無人知
唔好一口就咬定人假膠先

未試過見啲有名少少嘅公司有hr 問依啲濕鳩問題

老闆：跟住補假就無事啦

舊公司丫頭叫我開夜會，
我話果晚約左人唔得
佢話男定女，係女就放我

最高招係明知今日做哂唔哂，但點都叫你死掂佢，姐係叫你OT硬食之餘又叫無正式叫你OT

要ot既工都做
抵你做it狗

無
所以放工後要去溝仔

或者叫公司請多d靚仔返來 同你日日ot又有乜所謂

你想做夠一年先走都係想cv 靚仔d 搵下份工姐，咁反正係咁點解唔直接一路做住呢份一路搵工呢，搵到咪即走。
到你搵到新工啦，話事權係你手，到時o 唔ot 番工做唔做野就你話事啦，不過睇死你呢d 傻仔都係繼續做狗架啦

其他公司唔會懷疑你點解做四個月就走既咩？

咁見完工都可以識男女朋友嘅姐